@inproceedings{Namer-Barque-Bonami-Haas-Hathout-Tribout:TALN:2019,
    author = "Namer, Fiammetta and Barque, Lucie and Bonami, Olivier and Haas, Pauline and Hathout, Nabil and Tribout, Delphine",
    title = "Demonette2 - Une base de donn\'ees d\'erivationnelle du fran\c{c}ais \`a grande \'echelle : premiers r\'esultats",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Articles courts",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "233-244",
    note = "Demonette2 - A large scale derivational database for French: first results",
    abstract = "Cet article pr\'esente la conception et le d\'eveloppement de Demonette2, une base de donn\'ees d\'erivationnelle \`a grande \'echelle du fran\c{c}ais, d\'evelopp\'ee dans le cadre du projet ANR D\'emonext (ANR-17-CE23-0005). L'article d\'ecrit les objectifs du projet, la structure de la base et expose les premiers r\'esultats du projet, en mettant l'accent sur un enjeu crucial : la question du codage s\'emantique des entr\'ees et des relations.",
    keywords = "base de donn\'ees d\'erivationnelles, codage s\'emantique, paradigmes d\'erivationnels, lexique fran\c{c}ais.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/32.pdf"
}
